\begin{titlepage}
\begin{center}
	\onehalfspacing
	{\large \bfseries METODE CONVOLUTIONAL NEURAL NETWORK UNTUK PENGENALAN SIDIK JARI\\
	\vspace{1.5cm}
  \large TUGAS AKHIR}\\
          Diajukan sebagai syarat untuk menyelesaikan\\ Program Studi Strata-1 Departemen Informatika

	\vspace{1.5cm}
          {\bfseries Disusun Oleh: \\
          VINCENLIE CHRYSTO TRIADI \\
	1116021}
	
	\vspace{1.5cm}
	\includegraphics[width=8cm]{images/ithb.jpg}
	
	
	\vspace{3.5cm}
	
{\large \bfseries DEPARTEMEN INFORMATIKA \\
INSTITUT TEKNOLOGI HARAPAN BANGSA \\
BANDUNG\\
2020}

	
\end{center}

\end{titlepage}

\newpage